龍門冰室 蝕到仆街都死要繼續做

龍門冰室 蝕到仆街都死要繼續做
長期拖租 但佢偏不肯減少分佈
相信傑少 今晚執粒聽日開新鋪
就算幾咁垃圾南亞亦會吹奏當寶

晏晝賣六十九 你當我地傻鳩
仲未計夜晚小菜收一舊
你話你撐唔到 差一個染血的饅頭
野食態度照舊 識放魔法點夠黃好
吃一口無盒的年糕 十秒立即嘔吐
如今想我地籌期撐你
極尷尬奇怪的招數
就你想得到

神歌 已正評

咩歌

似奶茶冇味

郭高城 弱水三萬

做妹

啱晒音

樓主改歌功力算唔算超越咗762哥？

高妹

佢有報762班 都合理。

我係導師

條撚樣入副歌勁撚押韻 仲要冇用舊字

高質

如今想我地籌期撐你
極尷尬奇怪的招數
就你想得到

條撚樣stone住黎作

龍門冰室 為了手足死要繼續做
為了手足 就算賺不到錢也無所謂
相信傑少 不會執粒聽日開新鋪
龍門不斷用力嘗試令黃圈人氣高

龍門冰室很好 龍門冰室最好
龍門接受你一切的投訴
龍門快撐唔到 請大家立即去懲罰
龍門有著美食 一再幫襯使我迷倒
吃一次任食的放題 唔洗再食晚飯
如今請大家籌期幫襯
似對著神聖的海報
做你的俘虜

你條撚樣又偷隊大麻？

SQQQ撚：蝕到仆街都要SH

張俊傑的下場好凄美

無間道？